寶馬鈴鎖

架車唔見左開鈴鎖粒野

而家條鈴都拎唔到出黎

各位巴打 知唔知邊到有得配

感謝

唔怕爆炸上淘寶

返廠配就得，都係幾十蚊

洗唔洗揸埋入寶馬廠？
定自己行埋去
佢地就知邊粒

就係淘左粒
放唔入

影相加vin應該ok

厲害啦我的國

影個行車證 影埋粒野 應該ok?

理論上係可以搵到record，不過唔肯定廠會唔會有d on9條款要你揸架車去 not sure sorry

平時經過 馬頭圍道 寶馬果到 勁多人

粒梅花頭有幾十款，要配就成套買

我唔係花形果款

係好多齒果款

一樣架姐，佢既存在就係等人冇咁容易偷你轆丫嘛

原廠 80左右 一星期

荃灣果間啦

今日打左去柴灣果間問
將粒鈴鎖 換番正常螺絲
佢報價 $72 一粒螺絲

咁我要4粒

佢有鎖頭幫我解
但係收600人工

即係前後收$888

淨係配返開鎖粒野咪得

廿年前怕人偷鈴先有用

而家我全部車都轉晒普通螺絲